唱k台

又咁岩隨機出失落沙洲之後出說好的幸福呢
蓉妹最喜歡 失落沙洲
可惜身邊的已經不是我

明知這是一場意外你要不要來
明知這是一場重傷害你會不會來

當瘋狂慢慢從愛情離開
還有什麼你值得感慨
如果風景早已都不存在
我想我誰都不愛 誰都不愛

每段戀愛 都會認錯人 失戀的冠軍
怎會再有別個 這樣幸運
誰都 跟我沒可能合襯 才顯出我身份

論學位 論外表
總是缺陷

情盡時就要放過 我怎會想穿心窩

那天我共你打打飛機
答應過會更愛你

愛與痛 如昨夜喝的酒

人生啊

我不是一定要你回來

只是我。。。別再說了